屌你老母rthk記者燒傷件事到底想要咩證據

其實道歉再加句有可能真係鬼做唔係好難。

實際上邊個做（鬼或者真手足）做根本唔重要，重點係而家有片有報導顯示示威者火魔法誤中記者，後幫手救火。

唔知各位話無證據證明唔係鬼做所以唔好道歉嘅覺得會有咩證據，係覺得會有前線手足自爆係自己做然後比人拉，定係覺得過幾日會忽然有段片影到放火魔法嗰個上警車換衫。

rthk特登報埋示威者有即刻幫手救火去維持示威者形象，咁點解唔配合下道歉佔領翻道德高地？

A記者影到一班警察突然打人，去記者會問B sir
B sir：無證據顯示係手足打人，好大可能係有人冒警，拒絕道歉調查

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

其實大家有冇諗過冷處理呢，幾個post 都係度講呢件事

你唔煲人地都會煲，點冷